召集各位玩brawl stars既戰友

冇人同我玩

連登有專post
自己search 仲有公會

仆佢個街gene都未抽到咁快出隻Carl

係囉，好撚難抽依家

lm

我自己入左澳洲公會喇，系想搵戰友一齊爬下盃